問卷： 用三星s20, s20+ 既前鏡頭自拍

話說小弟買左部三星s20+, 自拍時只係可以focus 到一個人， 其他人會模糊左
拎去三星維修，條友話依個係鏡頭特色

上網搵唔到相關資料， 想係度問下用s20同s20+ 巴絲
你地同人自拍時有無遇過相同問題， out focus 同focus 果個人係張相度係好易分得到
無既俾
有既

前鏡頭不嬲係咁 比你自拍嫁炸

Search S20 front camera blurry好多result

未買，研究中

景深麻，個焦點去左近，遠咪濛囉

你用專業mode咪唔會有自動對焦囉

正解 自拍唔景深拍來做咩

睇上面既巴絲回覆，即係你地接受同伴侶，家人，朋友自拍，其他人濛晒，得你一個人清既所謂feature??

btw, 女友部s20 係無依個問題

睇下係咪開咗景深

有冇即場攞第二部s20比較

係咪用咗 景深即時預覽?

成個software reset 都係咁
佢話更新埋個camera, 但都解決唔到
download 過其他影相app 一樣有問題

乜都試過晒, 點會依啲無試就走去俾維修

想知你係咪話有問題嘅相
你自己都係最近部機嗰個？
如果係 再加埋你影自己係正常清晰度嘅話
呢個係影相物理嘅問題
Samsung 個前鏡個 Sensor 比起 iPhone 嗰啲大
係相對地多啲自然嘅淺景深

兩個人拍埋一齊影都有問題
就咁睇上面回覆， 睇來都無我講既問題出現

你諗下作為用家， 同人一齊自拍係點做？

我既做法就咁： 企埋一齊， 可能有少少前後， 開相機，對到人， 個相機都認到所有人， 禁影相

以上流程相信係好多人自拍都咁做 其間乜都無效過任何野

我自己就用 S20 Ultra
唔清楚 S20+ 有冇特別問題
都係嘗試吓幫你解決
但係我都只係有淺景深 out fo 嘅問題
坐兩邊檯影自拍得我自己係 in focus

你咪有兩部機對比, 一睇就知有冇分別
s20 s20+個前鏡唔係一樣咩
一係你搵D公仔影上嚟望下

謝謝你好意
你前ultra 係唔同鏡頭
不過作為用家， 用自拍只會focus 到一個人係不能接受既事， 大佬你7千， 8千蚊買部電話， 依啲問題都解決唔到 點可以拎出來賣

有比較過，兩部一樣setting, 角度，光線影， s20無事， s20+ 有事，先拎去維修問
佢就話個鏡頭咁樣係佢個特色來
所以先上來問，係咪好多人有依個問題

其實一部有事，一部冇事都已經知道嗰CS有問題，你投訴咪得囉

部機就拎左去三星直屬既工程部整
但佢維修果邊搵個大粒既出來 都用同樣答覆
聽完我嬲嬲地， 想睇下係咪咁多人有同樣問題
先開依個post

你影張相出黎睇下先得架

冇圖講乜春？

自拍點會擺出來
上面既描述你唔覺得同你自拍既人有濛到咁咪無囉
不過ching 係咪用緊s20?

你試下用2部機前鏡影下d公仔

仲係冇圖
點幫